Ze had een universele favoriet worden, en het speet allemaal dat ze zou vertrekken, dus mijn leed werd niet opgemerkt in de algemene spijt.
Het was meer dan twee jaren voordat het fortuin me beviel, ontmoette ik opnieuw deze charmante vrouw.
En toen zagen we heel veel van elkaar, zowel alleen als met andere sympathieke geesten, waarvan ik misschien hierna een schrijf detail; maar op dit moment heb ik gebeurtenissen om te vertellen die snel volgden haar vertrek.
Ik heb gezegd dat Juffrouw Evelyn geleidelijk aan meer vertrouwd in was geworden haar manier om me gedeeltelijk te strelen.
Ze trok me bijna dichter naar haar toe steevast haar arm om mijn middel plaatsen, vaak kussen en ze drukte me tegen haar stevige en goedgevormde boezem.
Dit had vaak een duidelijk effect op mijn lagere persoon, zelfs terwijl ik minder werd gehouden prikkelbaar door de constante opluchting die mijn passies in de armen bereikten van mijn aanbeden mevrouw B. Nu had ik die opening niet meer, voor het kleine opluchting die ik met tussenpozen kon krijgen van mijn zuster Mary was als niets, na de constante oefening die ik een hele maand had gekregen.
Sindsdien had ik die kleine misleiding op Miss Evelyn beoefend toegeschreven aan haar omhelst de duidelijke afleiding waar ik op die dag was van de terugkeer van de heer Benson, had ze haar druk van mijn persoon verhoogd, en kon niet anders dan mijn stijve pik tegen haar dij voelen bonken, terwijl ze drukte mijn lichaam er heel dicht tegenaan met haar arm.
Ik heb vaak de toegenomen schittering van haar ogen en kleurveranderingen op haar gezicht toen zij kuste me en ik stak mijn hand op en streelde haar wang.
Soms is zij zou me plotseling weg duwen en smeken mij om mijn stoel te hervatten; vaak ze zou op een opgewonden manier de kamer verlaten, totdat ik er toe kwam stel dat er een intern conflict aan de gang was, en die passie drong aan een cursus, reden een andere.
Denk aan het wijze advies gegeven door mij mijn geliefde en mooie minnares, mevrouw B., besloot ik de rol te spelen een onschuldige ignoramus, en laat haar eigen passies ontwikkelen en produceren resultaat waar ik zo naar verlangde.
